新居屋裝寬頻

仲要唔要拉條線入屋？ 正係電話線盒已經可以

如果想廳同房都有插位 居屋有冇備用喉位？ 定要重新拉過？

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費